所有動漫電影中，數碼暴龍01係最高質

睇片先

達哥仲有無睇乾煎美少女

唔同意